組隊KPOP 11人應該點排？

1.李勝利
2.鄭俊英
3.Zico
4.崔鍾訓
5.李宗泫
6.朴有天
7.金英雲
8.BI
9.李玟雨
10.田柾國
11.

第11諗唔到了
全部都係實力頂級既人才

Big Crime其他幾位（除大腸）都入唔到？

Jyp daddy都冇就知呢個po 冇討論價值